香港差佬入一入嚟

香港警察無一個係無辜！
1.警察濫權，過份使用暴力，知法犯法，插贓嫁禍，經過811已經係不爭嘅事實，不再多提。
2.明白警察係要執行職務，但重點錯在手法上係有問題，犯法，而且不能認同。
3.警隊高層以及林鄭只係不段用示威者嘅行動，去掩蓋和合理法警隊上述行為。用721沖淡612，用811沖淡721，一次比一次更不堪嘅事件發生，呢啲從來都係林鄭同政府嘅手法，你地就係林鄭手中，俾市民圍插攞嚟祭旗嘅棋子。

你地當緊察嘅，就算認同以上事實，但唔辭職，繼續為呢個不段犯緊法執法部門工作，已經係默認緊，所以無一個警察係無辜。有得做人唔做，點解做狗？你地應該集體請辭和罷工，直到警隊改革！

示威者被某些警察形容為曱甴，但你地而家只不過係「過街老鼠」，因為你地連向其他人講自己做咩職業都唔敢呀，著住制服去到邊都俾市民指罵。

請分享俾做緊警察嘅人

推

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

811

721

612